
                      Me ha parecido impactante la película, muy dura, tan dura que cuando he llegado a la lapidación he parado la película y todo!
Deberían meter mano con este tipo de cosas, no es posible que se consienta algo así en los tiempos que corren.
        
            